只想同連尼住講聲加油

神造人的時候其實很公平
衪賜予每人一個腦和一個心
如果你不打算使用你的腦部
我真的真的有點兒戥你可惜
但如在這一刻連良心也失去了
真的很可憐, 可憐得我不忍心再多看一眼

如你仍以香港仍比北韓來得自由來自我感覺良好
待香港變成另一個北韓時你會發現....一切已經太遲了

😊

樓主講得好

reddit 都會del post，美國都係北韓

支持連囝 請小心保重身體連囝

撐連撐到臭蟲論都搬埋出黎，而且reddit寫明版規，連登呢？
連狗對眼就係版規？

係咪同我講版規啊

你同意不將本服務作以下用途：

(a). 上載、張貼、發送電子郵件或傳送任何非法、有害、脅迫、濫用、騷擾、侵害、中傷、粗俗、猥褻、誹謗、侵害他人私隱、有害或種族歧視的或道德上令人不快的「內容」。

我話你知，單係 侵害他人私隱 一樣，就算你講既係事實，都一樣唔出得
閣下唔係好支持版規架咩，我話你知，版規呢份野幾乎係templete黎，全世界大同小異，高登，uwants，hkd全部都係咁，你咁勁試下整個forum冇呢份野，你到時比人告到底褲都甩啊

你咁支持版規，一係全部forum唔好用，定你其實係admin 既fans啊

波台質素每況愈下

係唔係資金不足呀

係

講野比point啦
廢up

睇到喊

ching俾細蚊仔秒